美股認真討論區 CCLXXXVI

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

我正式宣佈zoom 150空降師作戰失敗，全員陣亡

我150蚊做左

我地渣ZM既牛軍又贏一仗

161接力

160空軍準備上場

set左165都驚佢爆到上170....袁總CLS

161復仇

破新高

paypal上咗去又落返

Lm

Oxy升翻多啲未呀

150空都比佢夾到 上160 好怕加完又上170

打仗仲唔入OXY?

唔會架喇 妹下妹下 頂盡14

升到無BRAKE 準備睇淡友逼害淡友平倉

有冇人可以解釋究竟升乜9 小弟不才

SQ都係

Zm 冇人空佢就應該落

宜家興用zoom打仗

你依個問題同問點解香港d樓只升不跌一樣

zm130空軍投降

我call左13 14
13放剩少少 買多左14
快啲沖一轉比我賺多十個%

好在冇空 PUT 番個160-150先10蚊110蚊同佢玩

有無人有渣net？ 今晚收市後出業績

依家個個都識玩
落12就入
上返13就即放
來回賺幾轉

屌
袁總

無敵兄嘔返半層樓出黎未

睇zm破頂 好唔好

放完狗返屋企睇到隻zoom 去到160
咩事呀

出唔出業績都係睇上

第一日炒股咩，一破頂就無頂

仲有一半等170食

上次份靚業績跌咗幾日先爆上

zm空軍集合

估唔到161都太早

最遠處吹來牛角聲！

空軍一夾爆就會暴力向上

連登同我全倉空Zm
同袁總死過

我們一學起牛叫

毅進星100

而家個市就知冇人睇數字，炒架咋

XOM加油上45

空左300股

黎明來到 要光復 紐倫港

前日個枝大陰燭真係大戶呃貨

係今晚咩?

Zm空軍召集準備

我118空到160

懷疑人生

平均成本幾多先

14x

我由108 開始

無敵兄比人夾慣 唔驚

無敵兄是咪jump左，依個就係袁總對叛徒既處罰

有冇人手上有 JNUG?

咁搏命

今日夾唔夾

都未至於夾爆既

Nflx手足 走唔走好

zm敗走
轉向狙擊gsx報仇

10點半brrrrrr散水

本多終勝

遲左，陳總守30 你35 唔炸無用

比機會你轉好友 破頂有驚喜

溝到賺為止

BA 真係呢個市最垃圾既股 150都上唔返

發覺空Zm會上癮
袁總

157拉到上162
5月中put都冇咩變化

諗住440先走

140先岩*

連DB都直線升

隻zm大夾緊

161空 去到158就平

不要再說了完全跑輸大市 唔跌返落90幾已經偷笑

我驚唔得今日龍市

我33炸左等左一個星期

貓仔

左一巴右一巴

電動輪椅個價好硬

Beyond meat有冇望上100

你信陳總空到30 反手

陳總d shares押左俾銀行，一定要守價

好想斬, 但唔會再犯OXY 既錯誤了

110 講到160

Dear ZOOM, 4/20 was Monday... enjoy your late high. I’ll be there when your back down to catch you with my PUTS!!

DIE ZOOM!

連登+WBS聯手轟炸

龍市之後美股又一力作，夾市

OXY 真你仆街嚟架
俾佢夾咗好多次

空軍空到160
可唔可以幫手空下隻Sabr

我就set30.2平

Sabrrrrrrrrrr唔係上緊啦咩?

波音？？？

完全無野好做

祈求銀紙與自由 聯儲局都有 我願牛軍 歸香港

連登放哂CAT CAT就上來了

係

160唔走 155唔走 151 2次唔走
我同自己講下次150我一定走

聽日到期既都有唔少靚cover可以做

Catherine Wood
科技女股神

懷疑同ZM同一個莊

無挑過袁總機唔驚琴日己經講過就快breakout估唔到咁快

但一直係435到妹 唔似上到咁

我都有d
我諗廢炎完先有得升

BA 做SHORT PUT食左幾星期

校長有無諗住加zm put

岩岩走左 爽

求借力上番7蚊

SNAP同ZM都快D落地獄

All in加pull

我決定shortPUT佢老母

仲係紅色緊

好彩仲坐緊

暫時無

牛到呢個市

基建股終於有起色，好感動

係 廢炎完左再一段時間 d人坐返飛機去返旅行先大升
但冇諗過嚴重跑輸大市姐
好驚我等到 但間公司捱唔住

幾時上返300

止賺好緊要，既然無信心又有錢入袋點解唔走，

淡淡又夾死了

LVS痴撚線

明白

未日call?

幾時上返180

想LC NET

給啲力啦

早兩日咪試過 440

BA唔會捱唔住既
仲有軍方訂單

我都成日以為會升會升最後變左第回事賺少左好過後悔呀巴打

USO咩事

隻NUGT 咩事一開市就高左幾倍

好似cash flow有少少問題 你睇佢份report

Tsla冇力上？

515 好早果時CALL左 果時有PROFIT冇LOCK

OXY

BYND走唔走好

六神合體

油升27 佢升11
升下都唔過份啦

升到幾多先會強制平倉

冇成交嘅

相信政府

CCL個莊都控得好死吓
望左咁多日都係維持係12蚊
圖都廢事畫

OXY go go go

爆margin, 但其實你入番錢就唔會平

短期內都唔見得會升太多，買得呢類就等下啦

即係鬥長命

8$上12果時散左水

未有武漢肺炎個陣本身都因為737MAX搞到柒下柒下
邊有咁易升返呀
俾d耐性啦...

係架可以無限輸

好簡單11.5就搵位 12上到13既話 上唔到就12放
不斷loop

OXY 今日上15 蚊得唔得先

仲未計佢息 雖然唔多

慢慢嚟

最緊要有得升

飛巴留意下ual

WLL好撚好搵依鋪靠佢了

早咗前日.................

屌d tqqq跑贏我d正股
平d反手 short sell返d tqqq先

隻爛肉又升

其實我都有諗過依個可能性
但係個莊一旦放軟手腳就要硬食
真係唔敢過夜

已經升返前晚有突 龍市

SQ UBER 配對咗變call spread ....

你唔係本身short緊咩

想走 feel到上面好多蟹貨

今日加左注

但睇圖佢又破哂位

單邊市，減hedge贏錢

好彩cat 同x 冇走，唔該同我keep 住上唔好過兩日又跌返

龍市冇頂

有機會同CCL 一樣配完股直上一浸

平tqqq反 short sell sqqq

上呀屌你老母，今日千升唔該

我倉底隻sq原來升左9%

升返上去想走

USO GOGOGO

美股新手想入Dia ，呢個位入唔入得

中間位

我點都繼續坐架啦

痴鳩線

升啦ZM,GOGOGO 170開黎見我

高開低走
訓得

呢隻嘢係咩玩法

想開始沽期了

淡淡早抖

唔該巴打

睇埋今個成交

破左產都有得升，搞到我都想入

E+係咩

坐到trump trump 出基建plan

大家點簡買咩股
美股咁多唔同類型，睇公司新聞都有排睇

油爆一日就暴升
仲未入貨

淡友真係做雞

27

我愛P巴

差OXY USFD UAL NET 未配對變call spread ....快D 爆上啦

boomer真係爽 有咩事都有fed印錢搞掂
搞到打仗仲可以推後生窮撚去死
完全冇得輸

我愛你呀
利申161空軍

牆紙

26

上依到睇，睇下邊隻最多人買，買佢對家

樂觀撚應該樂觀緊通過左今日個plan 下一個就出基建所以入定先

臭閪zm 想玩160橫盤咁喎

咁d 碎股會點處理?

啱！

今日完成千升應該冇難度啦係咪

2

袁總用zoom call左我，話等d空軍生下先

你地係 lihkg 講冇用
要去外國 forum唱衰佢

OXY 今日 15 揮手區

淡友：this is the top

落地獄啦佢

開始想走…

In NAT we trust & love

NET尋日食左

我係雞

袁總110 拉到160 , 成個雷峰咁

鬼佬唔撚CARE依D

集氣

屌 一走隻肉係咁升

UCO 升夠未

金巴入市未？

係，兩隻都買左，等升

今晚真係最後逃生門了

破產都有得升

Amc 是咪特價

有feel 今日OXY 收16 或upper

係慘過做雞

你講左好多次 但唔見跌

升返去我之前既止蝕價

未............未跌...既...點解...

真係痴撚線升幾百%，估計聽日仲有得升

Amd 係咪想shakeout

XOM收45 OXY收16 你話好冇

琴日盤前走左追悔區

Zoom準備破千億市值

聽咗3個星期喇 就黎成手牆紙

其實真係睇唔透個市發生緊咩事

夾埋聽日開put
做淡友做到spy put之外呢半年差唔多total +300% 想死

好..

我都成81蚊先入 血係遲入 一入完跌到70 再爆上94 即刻走
依家坐緊HXL

我正式宣布樂觀撚將會全面進場

大市升但架爛車唔識升, 垃圾

巴打你買左好多CALL?

OXY 乾哂...... .宜家不停上只有獲利盤....... 班柒頭快沽啦

岩岩先睇個市
OXY搞咩？

又吹到打仗 好撚驚

係咪望到家鄉啦
15.6

龍巴咁串

有種咪打，香港人有咩可以輸？係冇呀！

油股做咩又係咁升

好悶呀 爆升喇 逼淡友上ifc

Uso oxy早走咗

上返$57

明明我有張5蚊 X CALL 再SC張7蚊
屌佢支牛同我講個AC高危

之前蝕3蚊走

淡友冇撚曬啦，兩隻油股逼到淡友跳樓都唔掂

班蟹貨走哂就爆升

佢岩 用支牛重唔高危？

啱
屌佢真係人為操盤得好撚明顯

USO 輸3蚊走

有無高手知WLL 同OAS 點解會爆升，我睇唔透

BA大家燈返上140

襯平溝多佢幾張

I have instructed the United States Navy to shoot down and destroy any and all Iranian gunboats if they harass our ships at sea.

求知，推下先

你call咗zm 真係賺到笑

妹似有巴打俾人震走左rtx

個日好柒居然嚇親走咗LC , 今日先補返.......................
不過唔敢坐正股/

明佢有幾撚辣殺

轉左IB 淨低左D OPTION
一陣佢幫我自動平倉就仆街

巴打尋日啦喎

唔可信架 到收市又回返135 呢隻野我估好多人 130幾買 140150幾即刻走 落130幾又買過 搞到永遠都上唔到

真係垃圾黎 唔可以用黎玩OPTION

有冇得上返145
即走

有冇熊軍
空倉緊
諗住負油價會跌多1日
我知錯啦

啲13 14call 走晒了
雖然唔夠apa勁 但oxy都賺左百幾% 開心

食幾轉130>150好過食一轉130>200

UBER SQ 早咗配SC

油股全升

計埋得番+20% 5月1 前唔跌番落267 我d spread
証明左自己唔識睇市 都係跟抄強勢股多

你幾錢入

apa 14%

OXY 會唔會反高潮 ... 幾日上20 樓上

係 但我錯過左幾次機會了 每次上到150 我都覺得會上180

係咪咩唔可以買賣同一隻美股5次？？
之類既野有

14 樓下應該收乾哂貨......

點解油股係咁升，有冇巴打解釋下

尋日輸好多
諗住會跌多日

15 - 16 班友快D 出貨啦

期油升

呢到有冇巴打有HXL

Zoom 嗰 cup 好勁

平均138.7
想賺dd走

熊三呢

EA UBER GME GE

等下啦

就快

Appl 準備shakeout

乜有D咁既野？
隻V一呢兩個月買賣超過五次

ZOOM 真係妖到傻

我敢長坐 但又好驚佢落返110幾 120幾

下世啦依家係牛一

偷步沽期試試

仲未走UBER

路紙今日又指錯方向

日日升
唔出街唔睇新聞以為地球上面冇晒疾病

仲有5個鐘

岩岩buy番見佢穿29 衝番來

巴打幾錢買

一入就坐

入乜

入左d 咩

玩完呢次 完全唔會想再掂佢 利申150比佢夾緊

龍市隻爛蘋果都唔識郁

終於走哂CCL

150都唔投

有錢就可以解決（好似係）

今晚升到好平靜

Amd

MRNA

有冇一齊做雞既朋友

好似話唔洗錢會自己好返

唉 咁夾法
如果真係熊市 都未免太難玩....

悶到好似無開市咁

校長 。就來想放棄 清晒d put佢

好想搵番半個月前日日係度鳩up世界末日果堆講故佬出黎

史上最綠熊市

熊市完左啦
牛市GOGOGO

係我呀 你鞭我啦

勇者

Ft 要限住個已交割資金黎用
好麻煩

都跌到冇左9成
唔差在等下

Oxy炒完就全數轉倉去車同晶片

我唔咁玩啦一放就爆升次次都係

132

d油真係傻左

好羨慕D人成家立室
又溝到女買埋樓生埋小朋友

細個掛住讀書 大個掛住做野
咩都唔識

喺呢個list揀幾隻搏增長
再加幾隻大路股AMD/TSM/NVDA/MSFT/GOOGL/AAPL
再加QQQ/VOO
應該無敵

Apa個勢想借d意上去補14-19個裂口

138都入？

今晚正股買唔過

點先叫炒完

溝下 等上返150

等到上返60

Apa日線圖幾靚

Oxy

到我目標價

WLL係咩玩法 破產都利好埋?

幾多錢走好

Arkk堅係好嘢

成個市場痴撚咗線

夠膽入真係發達

現金到手最實際

現價

唔記得邊個巴打share既
可以睇持股 呢個好有用, 個股同fund 都可以睇到

宣傳: Michael Burry 持股list 日日J

總會有日遇到

結左就唔會羨慕

而家連睇市都唔識 嗚嗚
仲諗住去外國讀書 一事無成

唔係仲以為會跌下話

唉 Zoom比咗個教訓我
見好就收

你走先，呢度有我頂住

oxy光復日

有賺就走啦
下次去返個價俾你入多次啦

ZM又黎

張CAT CALL禁撚左MARKET PRICE

等多個月都未必得

巴打睇幾多

我墊後你走先

Me too

爛肉唔散水

貪心搞到冇錢賺

Zm又一棍拉上去

差唔多了

160 都要死

Apple放唔放好 聽講回購股份

賣連登仔睇唔起個D就岩

94.5走左 個心好痛

咩黎

慢慢學啦
咁多時間

咁又死唔去既

ZOOM 真係威過威士忌

日日出負面新聞

倒蝕30k

報仇心態狙擊Eric Yuan

學我LONG返佢啦,妖股唔好同佢癲,今晚上170

Hexcel

有咩咁痛
唔睇以為升到105

今晚想瞓得着，已經賣撚曬

spg開車啦

走左水，掛返272

2走咗

唔好唔記得abt既教訓 訓醒先算

今日有冇淡友領軍

睇你咩價位入貨，我日日都訓得好好

認真,收到風盤後170UP

zoom

嬲撚到我

睇撚到我好驚，sor,真係未見過大蛇柯屎...呢幾個月見識曬

我115沽 諗住直插雙位數 依家坐緊艇 都唔知要坐到幾時

ZM又爆啦

又霉過掛定價入貨聽日繼續

張put磨走左成半

諗極都唔明呢啲垃圾公司都值450億usd
等同半間波音

我發覺買咩就會即跌

我放左，賺左先，真係會升再入都未遲，吹消息既野賺左先好似穩陣d

會唔會今晚死晒 424 put 聽日死埋424 call

我因間開重put zoom 你買佢，我分番d 比你

袁總牛b

下次買前講聲

如果再妹多一排，可能可以assume個市可能已經回歸平靜狀態，爆升爆落既機會愈來愈低。好似18年尾咁的話而家係應該bet stonk only go up，長渣正股；long side vix會愈黎愈低，好唔抵。

個人覺得唔應該期待虛無縹緲既大爆炸，而係應該以真係唔好彩大爆炸左都唔會死咁invest。賭爆邊隨時賭到血本無歸

利申：9up

幫幫手入1股zm

求下你買zoom

好彩只係一張

屌你老母袁撚
幾時中支那肺炎死啊

啲put好撚貴⋯

點解

海巴 想請教下Market price 好d ga ?
我怕會俾人陰價未試過

12一注13半注，經驗話我知我如果賺錢會開心到mon9住股票，聽日要早起所以放咗先

Dont fight eric

要摩打手 遲1秒分分鐘冇幾左20％

無啦 全部錢拎晒黎沽zm

救人一命 勝造七級浮屠

market price直入 抽升/抽跌直入無仇報

今晚跌到140請你食半島海南雞飯

夠薑就上170 同你死過

幾多買？

仆街

162 我又補多100股
我要感受一次寧買當頭起

WLL 仲記得今日有人係咁叫人一齊沽佢

Zm係咪可以開第二個投名狀

痴線
咁多zm 死士

無咩力升

9點個有人話沽空佢

有冇人空oxy?

末日call 34倍

Eric 嗰種春風得意..

今次真係同佢死過

作為IT9 發誓以後唔沽空科技股

好友講到好似千升咁
但原來琴晚加今晚都無一千，少過星期一二嘅跌幅
淡淡必勝

條友心up未

無謂啦
Zoom 唔值得買
沽又怕

認真,ZM空軍認左輸先
佢穿埋164個頂位,實爆上170...我真係唔覺短期會跌得落
我153做左空軍,都投降啦

1.7 即買即賣咁濟 好癲

Zm投名狀

double爆倉

佢叫人沽 其實自己低位接貨 依家賺到笑

破頂成功就sky is the limit

呢個真
都輸9成 無理由呢個時候認輸

散水lu

Apa好炒好多咁喎日日都升

鬧Pelosi死八婆

唔好空佢啦呀侵一句就夾撚死你

邊有咁快，霉下先

隨時一隻黑天鵝
個市一跪不起
一鋪翻身

我隻道指put 俾人夾緊tim

oxy咁殘先沽，把撚咩
夠殭就沽zoom佢真係水份大

一日兩份人工

啱啱坐咗10分鐘車，贏廿零蚊走人

支持，垃圾就要沽到佢破產

我d call早左放 大約0.97放鳩晒
依家升到1.3 唉

沽ZM，eric夾撚死你呀
利申用緊ms team

我覺得冇咁好禁錯左 個SPREAD勁大 蝕左D

仲妖過我d妖股

個價咁殘變左殼股莊股

但玩依隻真係會心臟病發

唔好
我有個4/24 short call spread 160/170

笑左收幾多期權金呀

古有沽dis仆街
今有zm?

好有牛熊feel

幾多沽zm既人叫春

玩WLL不如玩options

INO 今日高位明日低位

the big short佢老尾

你諗既時候就跌左0.4

呢隻野係咩事

ZM隻船又沉左

正股驚閪先係重點呀ching

新手唔好再追擊zoom 啦

人踩人

校長 我都坐緊amd mgm
琴晚本來又諗住一日升一日跌，點知我又訓著左無走到udow

天意
可能轉頭賺到笑

161.8果陣入咗put

尋日開嘅
雖然係得一張咁大把
但屌 喺度9夾 夾佢老母

妖股驚閪 又變返正數

校長，好想睇zm快d仆返落去

V字劇本

仆街 你同p牌對撞

IVZ

唔好又話國家唔俾機會你地上車

我都想佢死好耐
隻野煩到膠

又話破產

有冇 tldr

都幾好彩 琴日撚下張snap call 17.5 0.11買 拆左0.2x 訓覺放左，收市上到0.4x
今日變左廢紙

破產都有得升，仲有咩難到佢

DIS 100 鑽石能量底

變左莊股，唔關破產事

日活好難
年頭被人減完人工
岩岩計完條數要14個月先儲得返回血

只差一點點
行運

兩燈

人踩人咁上

Zoom 呢d 垃圾支那app 都可以升同市值4百幾億鎂？
Skype FaceTime what’sapp etc 都做到video call 啦

NET 直落

Zoom夠膽你就升上200

APA咩事咁勁？ 會唔會追上oxy

散水喇！

連登仔踩佢 留名睇上300

WLL 1.8入 跌到1.6跟住2.05即走
心臟負荷唔到下次都係唔掂呢啲嘢

BA 出earning 前點搞好

All in 左8月zm put 唔係佢死就我亡

一齊插落去

下次買20股，當賭波， 預全輸又過到手癮

又升

升幅大幅收窄，逃生門就黎關門，大家睇路

MSN都得啦

幾時出

一底高過一底，上車機會wow

好撚大獲,可能8月又爆多次疫情
全世界又要用ZOOM
連非洲都用埋,20億人
4億人= 160
20億人= 160*4 = 640

有冇計錯數

200! 200!

一入tqqqq即跌 又冇左幾十蚊

巴打一定要全力支持ZM

ching幾錢有貨?

8仔點解可以咁慢
load一load都幾秒

熊軍d理智線好似斷斷地
要堅持住呀

tsm真係俾呀婆玩，台灣匯豐

再加埋陰間通訊功能 100億用戶啊笨

Zm應該係呢幾個月以黎最煩同最妖果隻股

支那收到20億人資料
Zm變國企 直上1000

係咪29？

佢同oxy死得最多人
一個空軍 一個多頭

+ 1

係 睇到了 下星期四 29

呢個功能唔錯
可以用嚟同袁精條撚樣傾吓計

BA

53果時冇走錯仲衰過高j Amd

有d 淆
返到家鄉既話點都放

BA>APPL

如果今晚NFL virtual draft 無出事又夾一波

以後唔再掂連登仔買個堆

tsm幾穩陣

呢隻未股災都係妹下妹下咁

不要說了
有乜理由乜鳩網絡股都升係得佢落

依隻野心血少都幾難頂，但頂到就一個開

隻野不嬲避險市升佢跌市跌佢升

支牛Zm空池仲有成210萬貨

真巴同我一齊贏一次錢咁多得唔得?

依家都係求過吓癮 真係太妹下妹下

納指反向ETF

升市例牌跌

咩時期嘅匯豐啊？
指點下細佬迷津

佢條月k龍一龍二

你自己跳船

msft 轉燈

係130-160唔知仲要妹幾耐

zoom 200
我屌你牙

今日翻了

97>07年

135

納dee帶跌
呢個真跌黎

仆街真係想破頂
快D跳船呀真巴

嗚...嗚呀呀呀呀呀呀呀
drop to negative啦

屌 垃圾net

咁開心

目標幾錢？

160得唔得呀

msft扑暈自已出年黎睇過

可能係18號既劇本
落d short call先

Z
ZM空軍們,信我一次做叛軍咁多,求下你地
我想同大家賺錢

唔係V緊上去咩

破頂先平

164

走呀

200丫笨

145會否太淆？

ZM就破頂

Zm支火棒好似唔會熄咁

講左袁總牛B

200都黎緊

你地日日送錢俾袁總

上個禮拜先154黎渣wooo

應該真係會唔會200比你睇

ZM 買又高
沽又死
真係唔好掂

仲差6$，買左一張170$ 末日call

尋日差啲想put zm
避過一劫

今日高位
明日低位

Zoom Stock Jumps as the Number of Daily Users Hits 300 Million --

利好=千升

WLL咩事

當呢度無人講ZM 佢就會跌落黎
大家忍下口

原來出左新聞唔怪之得又一棍

都合理既 不過睇下今日收幾多先 隻衰野分分鐘落返136

ZM ZM ZM ZM ZM

一買即跌

RTX起飛

夠薑300丫笨
袁總

咩新聞

ZM 164.94
最後逃生門

再入怕西

唔知咩事，但最緊要識升

大把壞消息可以炒

咪燈啦軍工只有lmt先值得擁有

沽鳩佢先

160 空軍死左半

唔想同你同船

無對沖 輸撚死

我仲諗住長渣

即係可以當對沖用

就出業績
驚出完插10%

8月put
唔撚驚

猿總

空軍絞肉機

其實ZM呢啲垃圾憑咩咁值錢，又廢又唔安全，出面大把更加好嘅替代品，ms team,skype,google meet，仲要日日升，都痴撚線

除非好似牙籤巴一開市買貨

Oxy散水了

死妖股zm 平倉了 垃圾支拿鳩拉

破頂就投

其實一開始點解會係zoom彈出嚟?
明明一向都有其他嘢可以做到佢個功能

唔撚係掛 岩岩先入

跟單

今日唔破 盤後都破

市場覺得佢值

無人理郵輪撚

108入咗少少ZM試玩下
早知入多啲

炒到450億市值 已經痴左線

講左apa好過oxy仲要入去死

買完你估唔驚咩
高位黎仲要垃圾ZM 1800PE
真心會驚...
頭先我160 買入
俾佢震一震再橫盤都驚到走左
今日又輸錢
屌講左唔再玩又玩返

00後無玩過ICQ MSN

咁點解唔避左zm 佢

好似話佢係收得最好個間

on9 你買tesla都唔會睇pe

你啱
呢啲真係冇信心hold
玩返啲大路嘢啦
AMD MSFT呢啲

BA 仲有無力上

160沽都輸

張PUT冇左差不多9成

早啲瞓啦
今晚都係妹市

特價

唔安全當然收得好，裸跑跑步最快添

Me2 就黎2000pe了

set左165好唔好cancel，猿總好似想夾上170...

Tsla買佢個概念
睇好佢粒獨市電既前景
Zm

我想入

Zm就黎破頂

唔好呀

袁總留返一成比你已經好好

波音升到仆街 宜家唔買一陣後悔 屌訓身買

受害學校及師生不計其數

點解升到仆街

入完有排坐利申 股東

隻野應該死唔去

訓左幾耐

沽佢咪得 垃圾黎

錢多可以入

依家買咁勇

牛軍衝呀

好多科技股都破過疫情前既價

波音比人告緊 愈多bad news 愈係升到仆街

zm 睇個勢想一條直路上，入得一張170 call 喊出黎

無得同tsla比啦下麻

好心痛 又係猿總身上輸

晶片3傻準備穿頂
不過都有人put佢地

我都唔明點解今日升

今日呢到真係燈到仆街，zm wll 都升到爆

宜家唔買 唔通等150先買

出晒我啲正股ZM了，升得太急想鎖住利潤先

一隻無護城河既股咁樣爆
仲要做得視訊 on99

除左啲錢無起方去會流入外諗唔到其他原因

最後點都會出返黎

班老野一見升兩蚊就拿鳩拿臨叫agent 入貨啦

一日趺兩日升
明未

穿？邊撚到穿呀睇過先
利伸有貨

不了 一買可能即坐

RTX世界第一

咪燈

似玩音樂椅多啲

平埋ATH

仆街zm破頂格局

真 call撚左等收錢 聽日食麥記可以加大

已破

燈夠未

黎枝散水棍好唔好

袁總

Zoom 就係有種支那除想沽爆佢既魔力

隻嘢beta-0.99 點解會咁

特價時段已過

袁總牛B

LmtRtx

以為均價161已經唔錯

rtx gogogo

OXY先好，上上落落，低少少又買，高返又放，pattern出曬easy money

係 聽日個張輸一半止蝕先 仲有張15/5

齊上齊落

上緊wooo

Boeing gogogo

其實油輪股係咩玩法

升巿時又升得多過人

跌巿時又插得多過人

大家可以睇下ET 515 7.5C

正想改166就到價入左....

170 short call條友， 俾人行權左，800鎂金你無得走

點解買rtx？有咩前景
新手唔識

ZM空軍們,等我超渡大家

165平左倉,轉做空軍
大家相信我,今次我領軍！

究竟升緊乜

CVET 獸醫股都開車

唔知不過佢很喜歡130-150磨

無問所謂，都係死

新手唔好睇咁多呢到 人地講咩就跟買
自己做下分析吧啦

多謝你終於肯走

所以冇買到

ZM 165$ 袁總牛BBBBBBBBBBBBBBB
空軍全軍覆沒

夠疆拉到170

就黎出新卡
RTX4080

龍巴玩D野都幾偏

直接斬埋170 call

Apa日日升先係free money

買定150call 準備食麥記加大

師兄你咩陣營？

你到底係咪出黎刷存在感 次次跌小小就出黎 真跌真跌

成日營型炒130~150呢班友, 到佢130入貨想去150, 之後一野插落去120, 110就爽

PYPL大家點睇？？

全部都升

跑啊，WLL殺利好了

千其唔好買 妖股

除左airline

市值四百幾億 袁總牛B!

第二大軍工股

其實oxy有冇莊?
應該係殺14蚊call定put?

ZM

瘋了，都瘋了

個市點樣先會跌啊屌你老母

第7波空軍仲有無

買左zm short call 終於回到小小

後悔早幾日ZM 140無入

佢做remote 科技獸醫
Pandemic 有利佢 High class醫療股來

屌佢老母洗唔洗夾到咁高！

冇嫁啦 失業 負油價都可以升 可能ww3先跌

short call ? 賠貨未

有個垃圾莊

F巴fat fat了 有無諗住遲下反手？

remote手術定點

賠左啦

110 已經叫緊 日日叫 你140 先講

依家入未遲 200

聞到味了
明日千升

報左名排200

無了，空軍全沒了

今晚收盤會唔會170

Ww3會爆升到ath冇呃你

升災 特別垃圾嘅ZM仲會不停破頂

叫下春者
話唔定我成手call

我覺得唔會
當大戶覺得個個諗住可以上170,佢就插俾你睇

不問價追貨先

今晚180 拉爆晒d空軍 再反手

我一注落1-2%走左d得返2張runner。

今晚NFL virtual draft 仲有機會夾上

SQ啦
財報後復工 fat fat

完全唔知做乜撚
想做淡對沖比人炒既風險
到時錢又輸 工又冇
個個失業 市千升 經濟欣欣向榮

如果draft緊果陣malfunction就精彩

zmshort得未

升呀 ZM

dang sei keoi

第7波空軍招募中

貼倉貼倉

ZM一野夾到上166
隻put等total loss算

Zm升10% rng又唔跟住升

係架。果2張由佢run，跌到0都唔緊要

叫下春都畀單打

唔係話佢最多發射同接收站先收得好過 m$同 google

等緊佢170

thanks bros
最近冇乜野做

頭個幾波空軍應該全部做晒叛徒

會唔會夾到上2870

咩事

ZM 空軍報到
一齊去各大FORUM唱臭佢

燈左 突然棍來棍往
係咪有咩新聞

咩事咁大棍

臨想入一大棍落

唔係啦做platform 等你搵醫生 有software同hardware俾你幫手診斷 有animal hospital train醫生 Remote睇醫生個個佢地不嬲有但pandeamic突顯佢重要性姐

簡單d講係獸醫界uber train埋醫生俾埋車

WTF
咩事?

哇咩事

直插地核

笑左 光速散水

oxy

轟呀

哇....

暴跌喪插

我有無眼花

世界末日

不得了 好撚興奮

WTF....

呢棍200點？

熊三來了

?????

做乜鳩

卒左幾下眼, 冇睇錯

今次仲唔係真跌

90度

咩料

咩料？！？！？！

好似打機咁

乜撚野事呀屌 高位入左

嘩 直落地核

165空軍勝利？

呢棍勁

cls, hand 機？

係咪有內幕消息

哇 ifc 跳樓式下跌

咩消息？

乜撚事

去個廁所多左2棍

咩事，全世界插水？

點解突插

Zm返家鄉唔玩了

哇

好彩係最後時間做空到隻ZM

我堆put 賺返錢了
俾人夾左一個朝早

實驗失敗

大deep V

即刻加左倉

diu 呢到d 人cls 咁都屌
諗起上次圍爐講輸幾多d人都係咁

algo輕左機

淡友等左呢棍好耐

DLLM 人踩人
唔對路即走

係啊夾左我成朝

GILd

????????????????

睇緊乜

GILD drug trial fail

SPY擲左7m volumn就有呢個效果

即刻上翻哂

又90度升返

追追下po望到兩枝大紅棍以為自己部電腦壞左 有咩新聞出啊

極速彈

係囉
快撚啲穿啦

人踩人了

Powell 唔玩了？

全世界插水屌

Source?

gild好波

禁錯制 sorry無事 升返

三點先再黎過 跟劇本架姐

突插再彈

thank you 巴打
原來佢新聞講d野同report 一樣 唔係大仆街

用支牛APP睇 BA 比人拉到傻 最後逃生門 141 平倉無蝕

有人拋貨？

嚇鬼咩大笨象

美國大峽谷

GILD drug test fail

正

突然間直插乜撚野事

大戶禁錯put制

屌 岩岩跌一跌我又加左倉

大戶殺止蝕

remedesivir 好似無撚用

GILD衰左?!

印鈔機 禁錯掣

比機會淡友出黎講幾句啫

召喚最後逃生門巴打

屌你老母去個廁所返嚟

7M一秒沽貨係咩概念

ZM空軍們
岩岩穿過左一下阻力位,,應該會開始陰跌
空軍放膽進場,溝貨啦!
今晚大機落返155

GILD Fail = Zoom利好

人血饅頭

刷個牙返黎咩事

美股真係好正

仲以為實過到個test

真暴跌

依棍搞乜撚

落返155請我食渣哥OK?
今日好傷

130以下再入啦

係真係樂觀撚都係果句，自行決定

一插直入

上次邊間發布 Fake News

zm都係插163

袁總牛b

之前仲話得得地,以為只係唔夠data...

刺激過坐過山車

做淡友就好市
做好友就淡市

上星期五放流料個班人

還淡友一個公道！

炒底

一棍棍

'Data on Gilead's remdesivir, released by accident, show no benefit for coronavirus patients' -STAT News

總知頭先放咗ba去

之前無做control arm

無問題,係咪要魚肉?
去開邊間?我擺低錢叫佢請你

咩玩法

今晚瞓得

巴打 我有預感你會成為為美股老母麪

真定假 走唔走好

HI..

其實個市仲會睇壞消息咩

Cnbc

想睇單日轉向既揮揮手

轉燈了

緊係 我就睇開ZeroHedge bearish開ge
歐洲好大問題

大芋好波

最後上車機會

gild 遲左 76 熔斷個下一定要市價買

即係依家返返去冇藥醫既階段啦

單解藥炒高左幾百點 我估要還

咪講果隻邪物啦

一直行開左做其他野，返黎見到呢一插

淡友都未jer得切 又轉返燈

同學 老師 係時候zoom上堂

美股先有既激情

淡友天下

撚狗

繼續封城 = zoom 利好

究竟家下係死頂定係龍市

又係咁
一入貨即跌 今次仲要一大棍

怪錯咗路紙

一棍天與地

唔好買住， 如果藥無效，消費股，飲食股唔知會點

港女無波架！

好彩我都係點人做

準備升返

76算係佢正常價

巴打可唔可以講下睇完之後結論係咩？

又係CNBC,上次好似又係CNBC放

夜期都有嫁

不過都係要比人買番上去2820

Zm跌唔落

跌囉
驚你唔撚升返咩

比佢搞到有d肚痛

根本問題都係晒度 不過唔跌咋嘛 全世界都qe 有排夾

又慢慢上返, 今晚應該142,143完場

邊有咁快有result唔好on9 搞幾年

無解藥，但有印錢機qe表演時間

人血饅頭

係時候要念下連登金句，正股驚閪

突然間做特價？

殘忍只需一棍

實驗失敗唔係利好zm 咩

原本我都好期待隻藥醫到
咁之前食呢隻藥好返個d 即係唔關隻藥事？

你班仆街成日話國家唔俾機會你上車， 依家有啦

diamond hands

難d

zm 點都升 真係上200

又係stats news
之前吹有效
Pump 到個市又係佢

嚇鳩死人咩拿拿林一棍打返上去啦

話咁快又升返上去

頂你，呢下真係嚇親

冇藥照升

即刻畫左個雙底出黎，再升過

印鈔機條友屙完尿
大家坐定未

Trump:我都未開機

無藥姐 是旦作番個理由又上番去啦

學晒侵啲嘢

Just a flu
原來唔洗醫

牛軍：冇解藥仲好用QE慢慢醫

升返晒啦
冇事啦

ZM係咪已經可以長握納dee都要捱一棍
佢仲係到爆升

A summary of the study results was inadvertently posted to the website of the World Health Organization and seen by STAT on Thursday, but then removed.

“A draft document was provided by the authors to WHO and inadvertently posted on the website and taken down as soon as the mistake was noticed. The manuscript is undergoing peer review and we are waiting for a final version before WHO comments,” said WHO spokesperson Tarik Jasarevic.

Gilead spokesperson Amy Flood said the company believes “the post included inappropriate characterization of the study.” Because the study was stopped early because it had too few patients, she said, it cannot “enable statistically meaningful conclusions.” However, she said, “trends in the data suggest a potential benefit for remdesivir, particularly among patients treated early in disease.”

WHO，等NIAID data仲好。

amd成功洗到一次籌

164沽zm
好彩襯大市插果棍贏餐飯錢投降

有冇錄低

垃圾黎喎呢隻
淨係識跟大佬

最壞係沒EU + Eurodollar 88

隻手要幾撚快先入到

個市扮哂大反應
扮西晒嘢

其實wfc
升翻

係，Put返佢去27

追沽即仆街
唔使三分鐘

隻gild 插緊

無set 到 stop loss食唔到

屌 驚左一秒

ZM係咪比十四億人狂買

掛價 day low個到成蚊

每解藥米救市啦，仲升得勁